頭先新界西好似爆炸咗一聲

盞燈閃咗閃

有冇人聽到

冇呀

屯元天邊度呀新西咁大

我all緊屎

炸爛屎忽

爆撚死你個仆街就岩

agger

中共打到黎

好似見到
以為眼花

我見到個天閃左閃

乜料

笑到噴口水

見到見人周圍走

有人炸學校

吓

盞燈閃咗一閃

岩岩放新界西放左督屁

電腦大爆炸